唔完美 可接受 要改善

不割𥱊